Поисковая система. Производит поиск запросов по базе, оценивает их
релевантность по TF-IDF и средний рейтинг. Имеет параллельный и 
потокобезопасный вариант осуществления поиска.

В main.cpp приведён пример использования поисковой системы.
Вывод программы представлен ниже:


================================================
Запросы, cреди которых будет производиться поиск:
id: 0, Запрос: "купить холодильник"
id: 1, Запрос: "холодильник со скидкой"
id: 2, Запрос: "гоночная машина"
id: 3, Запрос: "холодильник недорого в кредит"
id: 4, Запрос: "стиральная машина недорого"
id: 5, Запрос: "недорогая стиральная машина"
id: 6, Запрос: "машина в рассрочку"
================================================

Результаты по запросу "машина в кредит":
{ document_id = 3, request = холодильник недорого в кредит, relevance = 0.648637, rating = 0 }
{ document_id = 6, request = машина в рассрочку, relevance = 0.279808, rating = 7 }
{ document_id = 5, request = недорогая стиральная машина, relevance = 0.186539, rating = 5 }
{ document_id = 4, request = стиральная машина недорого, relevance = 0.186539, rating = 4 }

Результаты по запросу "машина в кредит" среди BANNED-запросов:
{ document_id = 2, request = гоночная машина, relevance = 0.279808, rating = 4 }

Результаты по запросу "машина в кредит -недорогая":
{ document_id = 3, request = холодильник недорого в кредит, relevance = 0.648637, rating = 0 }
{ document_id = 6, request = машина в рассрочку, relevance = 0.279808, rating = 7 }
{ document_id = 4, request = стиральная машина недорого, relevance = 0.186539, rating = 4 }

Результаты по запросу "холодильник недорого":
{ document_id = 3, request = холодильник недорого в кредит, relevance = 0.70002, rating = 0 }
{ document_id = 1, request = холодильник со скидкой, relevance = 0.423649, rating = 3 }
{ document_id = 0, request = купить холодильник, relevance = 0.423649, rating = 0 }
{ document_id = 4, request = стиральная машина недорого, relevance = 0.417588, rating = 4 }

Время выполнения последовательного поиска по большому набору данных:
seq: 3065 ms
Время выполнения параллельного поиска по набору тех же данных:
par: 2404 ms
